TAREFAS FUTURAS:

* Criar Botão de Transferir Terreno Remotamente
   OBS.: Ao Transferir desabilita a auto-proteção.

* Criar botão de Lista de Terrenos
   * Botão de Abandonar Terreno Remotamente
   * Botão de Transferir Terreno Remotamente
      OBS.: Ao Transferir desabilita a auto-proteção.
   * Botão de Tombar Terreno Remotamente
   
* Auterar o som de comemoração do Global para o Pessoal (se o dono estiver online)